如何更有效辨別黃店？

小弟非常支持黃色經濟圈，暫時都係靠三個方法去辨認黃店：
1）apps
2) 貼係門口既米豬連認證
3）朋友間口耳相傳

但我發覺以上三個方法都錯過，明明apps話係藍，但入到去貼晒文宣；又試過有朋友話某間米豬連偽黃。

大家仲有無更有效晚既方法去分藍黃？

我依家就係睇鋪面有文宣/米豬連就入，就算佢藍底，肯貼文宣就照入。

蕭生5個標準公認嫁啦仲問

無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe

有無link?

其實呢啲好睇個人
有啲人唔介意偽黃 有啲人就好介意
有啲員工黃 公司藍
有啲公司藍 員工黃
有啲以前藍 依家黃
有啲吹自己黃 有啲俾人屈係藍
自己睇啲app 去分析